[龜腳腫左] 跪求治療方法

隻龜一邊腳腫左

除左直接睇獸醫之外有無方法可以試下先

一定要睇醫生